Marvel=Apple DC=三叔

見人地套Avg搵到錢 佢又拿拿林學人出套JL